成世自己一個訓慘d定半夜扎醒望住老婆後悔當初決定同佢訓埋同一張床慘d

成卅歲人
仲未掂過女人
女人香都未聞過
晚晚打飛機
張床兩隻枕頭
一隻訓
一隻攬住當係女
一唔攬住就週身唔聚財咁
冇安全感
試過有女性朋友
但都係好表面
hi bye
揾得個萬頭
失埋業
永世冇可能翻身
學乜學物
熟手技工都係三萬
地盤佬或者多d但高危
自己開檔又要識做生意
一係就放啤搏上公屋
望住d女
真係好多野想同佢地講
成日話叫雞
唔好講咩叫完心靈空虛咁空泛
叫雞始終有隔膜
0.01就係0.01
世上最遠既距離
有老婆
自己絕育
晚晚中出幾鑊都得
但真係冇能力
讀書個陣卅蚊碟飯都嫌貴
約過女請食明將都肉赤
大學，出左身之後更加
乜都係錢
晚晚都諗住女上司女同事
諗住樓下超級市場收銀肥婆
諗住報紙檔條熱褲事頭婆
但都係得個諗字

加油

係香港係慘d， 港女

中出d雞

打多個飛機好訓，夜啦

聽到你咁講都覺得好sad
建議你參加多d義工活動 擴闊下自己社交圈子
同投資多d錢係自己身上 學下野 咩都好
個人有內涵d 會更加吸引人
希望你可以搵到適合你既另一半

收皮啦 hku

每晚換唔同女一齊訓最好

後悔當初 可能只係一下子既想法
過一世的生活總覺得兩個人一齊比一個人好

你都講到你成世都係得個諗字
連你自己都唔想改變
其他人可以點幫你